求救 刀背蛋 沉唔到落底

今日早上見到區甘好驚 但見區都好努力甘游翻落底 仲好力 點算😭😭😭😭😭求各位指點迷津🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

抵撚一心

死

甘你老母閪咩

拎去做龜靈膏啦

所以我咪問下大家點樣可以救翻區

我本身係買左兩隻養在魚缸有濾水器 有水草 宜家見區好辛苦就分開養區 宜家d水位係到半個龜殼

區你老母

肺炎?

我用字唔啱我在呢到同你地講聲sorry 但我真係好想救翻隻龜

我唔g所以問下大家

我都係平時上網睇下龜
所以唔肯定 通常都係見巴西龜肺炎多
刀旦都係第一次見 唔肯定
巴打有冇個浮台可以比佢透下氣?
唔一定要出水面 只係比佢易d透氣
平時刀旦唔要浮台都得 但係肺炎既話
佢地會透氣好辛苦
不過最好都係睇獸醫啦

放咁多水 傻嫁咩
又無上水位
乾養住先啦

張相係我比大家睇下隻龜的病況 宜家d水位到龜的半個殼

我有一個好大的水草給隻龜爬上去休息

刀旦都乾養到?

我買之前睇過好多文章睇下點養但d文章都話唔洗買浮台
之後買果日都有問個老闆洗唔洗浮台 個老闆話唔洗就冇買 不過就買左好大棵的水草

係唔洗浮台
但係肺炎既話 可能唔同講法

宜家我買左個細缸分開養 水位到半個龜殼